陳淨心建議送香港警察上深圳醫治

G持

支持

藍絲真係一種好幽默既生物

香港？

佢死喇，竟然唔係中國香港

快舉報

唔好氹我開心呀嗱

好認同
十分認同
好撚認同

支持, 香港醫護都係黃屍黎

GChi

一定要 最好唔好落返黎

乜佢未死？

強烈支持

good idea

無左個腎仲做唔做到警察架

返大陸

今次我撐你

第一次支持藍絲言論。

支持呀 送晒上去就岩架嗱

強烈支持中國香港警察返祖國接受黨的治療

返支那

原來佢真心

申請所有警犬包括家屬 直接移交深圳醫院
享受最高質醫療服務

整親隻手唔見左個腎

深圳人民醫院歡迎您

緊係可以啦！ 人命同人道係最重要！
撐警撐送中都應該送番上大陸受審添

講得好！！！

支持呀

老立

強烈支持⋯⋯ 第一次咁支持佢

支持。香港良好器官應該幾多人要

好呀 送班屎蟲去接受陽光醫療

唔送正契弟

實在太支持！

院長你好

支持警察

萬分G持

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

快

係就快啦

呢下真係連登仔都駁唔到

高級黑

第一次贊成佢
佢真係好有智慧

換埋D大陸器官, 有素材周期表加持
完美打造 刀槍不入一黑警

屌 駁唔到

damn good idea

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支持
最好整到不似人形咁就啱

要有紅包

同意

支持!

估唔到會有一次認同呢條友講既野
係就快呀

送中醫治

I can’t agree more

ho ah

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

唔爭在起埋警察宿舍啦

係囉，黑警撑送中，療傷梗係一樣要送中啦！

強烈建議正苦即刻車班狗上去醫

送上去原本擦傷嘅變咗要截肢.......

所有睇緊香港醫院d 大陸人快回中國就醫吧

最好啦!! 有事咪撚搵香港醫生丫, 你老母!!

警仔警女都唔好喺香港讀書呀，黃絲教師會洗腦架

G持拎班畜上去紅包治療

支持 係就快

好撚野今鋪我撐你吧

警犬心諗：你個仆街豬隊友

我夾錢送你地上去ok？

身體咁健康啲器官都靚啲香港警察要小心了

可以

好

叫埋來港未夠7年既新香港人喇. 國家級醫療, 應該比愛國愛黨人仕享用

請都唔去。。。。。。笑
睇見都怕撚左

技術十個有九個都係唔掂

agger

第1次支持佢發的UP瘋

自動送中

支持 都係祖國好 快撚D上去啦

最好所有支持支那既人都去支那醫病

be my guest

大大力支持呀！！ 帶埋腥香港人一齊去啦

30000個送晒上去唔好再返黎

幾時執行~?

無限支持

從來無想過淨心bb可以咁樣貢獻香港! 好波!

或者將克警去大灣區醫丫!

講得好, 第一次覺得佢講嘢咁有道理

終於講人話

係就快

支持！快d送去大陸醫

支持

愛国愛黨

支持送中國香港警察中

唔送黑警上去死全家

神助攻

最好做埋器官捐增

大力支持

支持老納院長

好 gchi

做到嘢
淨心bb

Ho

屌！第一次支持淨心bb

岩呀
唔好去香港醫病
懲罰香港人!!!

送埋狗狗屋企人上去照顧佢地啦，自己一個人住深圳醫院好孤單

哇正

Gchi

去乜嘢第一人民醫院

g持

藍絲有時講野又幾啱

支持北上捐贈器官 救救14億人民

第一次咁贊成藍絲講嘅野
講得好！！

歡迎

支持 搵大陸班武警落黎頂住先 人工低效率高

絕對支持呀！

從來未試過咁支持靜心BB

支持！

支持！
另外佢哋家人或會遭到攻擊 警察宿舍應該全面轉到深圳

第一次認同佢講既野
傳說中既 Broken Clock Analogy?

好耐冇聽過佢個名

g持 支持連佢地家屬都送番上深圳

上到去順便剪撚埋身份証留低做城管啦，國家需要你地咁出色嘅人材

認真，喺醫院見唔少香港人冇錢睇私家又想快就上大陸醫，尤其係要開刀嗰啲
搞到一鑊粥之後返嚟執手尾

支持
班黄屍醫護帶晒口罩

佢其實係暗黑隊友來

支持
第一個幫佢地開路

推啊

真係要幫手請願

支持!!
上左去記得唔好再番黎

Print佢個微博岀嚟貼去陳百牆度

支持 記得所有中國人都唔好用香港醫療設施

大大力支持!

支持 最好連藍絲都送上去大陸醫

G持 為國捐軀

淨心BB好波警察記得帶tips俾啲大陸醫屍

好啊，非常支持 有咁快得咁快

支持 終於見識到乜嘢叫高級黑

支持
器官放題

快！！！

Gchi 終於講返句人話

係就好

100% support
真心支持

Go lor

請陳女士快協調安排！香港警察極需要像你般的良心市民！！！

香港警察擁抱大灣區

快 唔好等下禮拜

唔推唔係人

原來解放軍救護車係咁用

G持
唔好唔送添呀你

tui

唔係淨係黑警呀
你班藍屍唔該有返少少骨氣
頭暈身㷫都咪撚幫趁香港醫院診所
上去擁抱大灣區

冚家都去

支持 內地醫療已勝香港 我地警察不需委曲求全

Yes

係就快 唔好等下個禮拜

老衲 ????

push

一定要去，一去無回頭

同意同意
香港醫護都是黃屍了
小心被不人道對待 還是在深圳好了
大灣區的醫療也是棒棒的👍🏻

今次我撐佢

系就快

正
順便叫埋支那雞先返

警嫂會唔開心

淨心BB好波

老納=陳淨心

非常好，仲要開始將警察宿舍搬返上深圳，以免暴徒騷擾
返工就搭高鐵落黎，一小時生活圈方便快捷

唔係氹我開心嘛

我第一次熱烈支持依個女人講既野

大陸D 醫療咁先進...
打支針都隨時感染愛滋....
陳淨心又真係幾愛香港警察喎

十分認同

支持，香港警察為中共付出甘多，係應該去大陸享受了特別待遇

好啦, 我開始相信佢唔係玩膠分子
佢係真心嘅

内地的医疗系统早已经超越香港了
香港警察是民族英雄理应接受最好的治疗

唔止警察，警察全家都送中救治啦

終於講返人話

我真心支持佢今次 快啲

岩呀﹐攞藍色身份証果啲都返深圳醫
記得比左錢先去上救護車添呀
唔係救護車都變黑箱車

德政

醫護全部都黃屍

正義既香港警察係香港得唔到最好既醫療服務

請香港警察上去求醫

拿陳淨心, 呢次我就撐你既!

肯定得到廣大市民100%支持
咁又可以多樣威水史

大家有微博 快啲宣揚開去

支持香港警察上內地睇醫生

愛國應用國貨，身體力行！

好呀，深圳的醫療設備先進過我哋香港多多聲啦 你話係唔係先，呀sir?

強烈要求所有受傷，未受傷同就受傷香港警察運上深圳醫治，如果情況允許，可以全部人道毀滅

G Chi. Be quick. 香港好危險

警察子弟學校

快啲送！G持

係就快, 唔好等下個禮拜
D狗成日仆街仆到二級燒傷, 真係要好好醫治

強烈要求

佢依世人唯一一次獲得我地支持。真係俾錢佢印banner都無所謂！叫狗有癌都上去醫就啱。

support

支持,車費我比都得

依個真係要支持一下

原來係真傻架喎

呢種優質服務理應由所有愛國藍絲親建制人士去享用，劣質香港醫療機構就留返俾黃屍暴力好了。

叻豬

都仲有另一個剩啊

支持淨心傻西！支持黑警上深圳被捐器官！

唔准笑 人地明明咁認真

車錢香港人出

唔該香港公安上番大陸睇醫生

係就快撚啲啦

十分認同
快d上去

支持警察與家屬擁抱大灣區

好建議，仲唔即刻做？

點解可以咁好笑

香港依個地方太差喇 暴徒又多
強烈建議將警察宿舍搬上深圳 以保警察安全

快撚啲
大陸是最好的

大家快啲留言 支持送曬香港警察親屬留大陸

好呀！

武警搵軍醫，好合理喎

依種建議係真藍絲先諗得出

藍絲今次好波

好呀

可以 我話既

快d送上去

假膠黎架

支持
相信大陸嘅醫生同護士會好好服侍愛國既警察

支持 香港警察個個身壯力健 器官健康

多謝院長你地記得搞埋器官捐贈咭，我地都g 持你架

所有把口話愛國人士， 有乜頭暈身興一定要番上大陸，好好上路去。

納稅人要埋單都支持

我100%支持! 香港真係俾班暴徒搞彎晒

中央快啲俾香港警察家屬上去避難!

支持，咁撚鍾意送中

啱呀，叫啲狗有病就返大陸睇獸醫

十分支持

G持!!!!

D車錢攪埋眾籌又點話

提議絕對正確 支持

今次我撐陳淨心啦

快撚D啦

正確

黑驚：哇屌你咩

go睇下啲狗會唔會即刻不藥而癒

衲dee ho ball

我唔係IT狗....XDDDDDDD

喂，舉腳贊成添啦

屌,回錯POST

支持 即送

送上去啦
大大力送上去
唔洗返黎
無人歡迎

push
咁撚愛國
最好移民
共享大灣區榮耀

咁荀既野緊係益埋佢地屋企人,成家人都搬上去就最好

玩鳩自己友

加錢切包皮啦

十卜

有智慧！G持

支持！！！！

可以, 快轉!

咁又啱呀 上面醫學比香港好咁多
一定要上去醫啦
上到去醫完 唔見左咩器官都唔知
又贏香港一大步

送哂佢地上大陸

第一次覺得佢講嘢抵讚

支持你！支持你！

藍絲推差佬送中

點解「深圳示範區」寸草不生嘅？

支持,黑警快啲都表態支持啦

好好, 非常好

老閪都G 持

第一次咁支持淨心bb

香港警察建議送陳淨心上深圳醫治

好呀連埋警察家屬一齊送上深圳

G chi

g持
係就快啦

第一次同意條傻閪講嘅野

呢鋪g持靜心bb

隨事醫到落唔返黎

送上大灣區長住

真係講得好好啊, 送左黑警頭先啦, 上去打毒針

jichi

好撚認同
我舉腳支持

呢d就人話la
送d狗見內陸d獸醫la

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

推

哈哈哈哈哈哈

講人話

支持快啲運上去

正啦 冇咗隻手指 唔差在冇埋個腎 再換啲愛滋血

最好送埋上去長住

又器官捐贈？

大陸醫院冇錢唔醫

唔該晒。

很多健康的五官

器

推!!!!!!

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

第一次認同佢講既野

建議唔只警察
全部藍絲都可以免費轉介同有包車去深圳醫
唔洗比班垃圾黃絲醫生醫死你

上面咁有醫德，一定要返上去醫呀！唔上正契弟

建議佢都上去醫 終生不得香港就醫

梗係可以

啱

死線已定!!!

#188 283 有補充

Good idea!
小心D醫護黃絲！明明無事入醫院，出番黎多處骨折呀！深圳安全好多！

開會笑左出黎

大家都用自己嘅方式守護香港

強烈支持😂出院之後好多差佬突然無左好多內臟

快d

快啲。。。。。

呃正皮

G chi!

舉x支持！

絕對支持！第一次見陳淨心講人話！

講得真係好有見地

快啲上啦，挖空你嘅心肝脾胃腎

點解我地冇人諗到

送上去時完完整整, 落返黎時缺腎缺肝

大力支持
讓愛黨愛國的香港警察送到深圳接受頂級治療啦，返嚟少咗啲乜唔好入香港醫生數。

即譁變都似
係就快d公佈

佢真係好波 叫班加返支那搵獸醫啦

心姐，之前唔會左你真係唔好意思！

最好做一生嘅大灣區人

今次我支持你

佢肯去邊個會阻?

好呀。

Popo:哇屌你老味冼鳩我?

你們還有黨啊

今次我支持

好提意👍🏼

好呀批准

難得一次覺得佢岩
唔知MON POST狗點睇呢

條友真係識架喎G持

係就好吖

我真係好少會咁支持佢

Please do 香港獸醫冇咁多

可以 我地非常樂意

送班差佬上深圳按摩? 唔係嘛

支持香港警隊犯罪或受傷皆送上大陸

靜心bb深明各有各做嘅道理

全力支持愛港力

定期上去洗腦和補身！

識玩

佢真係好幽默

好呀，去警總請願吖

賣鳩D狗

為左安全,把全部popo及家人送返深圳居住。

笑到仆街
高手 我已經分唔到 佢係黃定藍

無限支持香港警察北上，最好有咁詳細有咁詳細，無返357年休養生息都唔好返落嚟
警察辛苦了

屌，唔止popo la,
直頭建制派都唔好係香港醫啦
係大陸醫！
由佢地帶頭擁抱大灣區
幫大家建立對內地醫療制度既信心

光復成功唔可以比d藍c留底
比佢地攪革命我地實頂唔住

支持
中國醫療系統世界級

終於做番項德政

有微博嘅快啲去留言
多謝深圳醫院治療香港警察
不用再忍受廢青港獨黃屍院嘅差劣醫術

十分同意

沒事兒 您多躺一會就好了

陳淨心我支持你

所有藍c返大陸

可能係佢成世人最有水準既一句

唔惡劣都應該要轉介

包車送佢哋上去

好呀, 送佢地中

冇咗個心都得，你話呢

14億人+700萬+6人 表示支持

D藍絲應該跟埋上黎保護警察

支持香港醫護好衰架送香港驚察番大陸醫啦

手術完畢，少咗個腎…

快！

快啦屌，咪得把口

終於做對了

港獨之母

佢難得會講咁有建設性嘅說話

支持所有藍絲 享受中國醫療資源

去一轉無咗個腎

轉去大陸邊度醫都好
唔係香港醫就得㗎啦

提議同藍絲攪個聯署, 愛國差佬醫療福利改為直送上深圳睇病, 又可以減輕公立醫院負擔, 一舉兩得

有咩器官啱呀？

全部一律吊針先

佢哋係真心膠定係堅無腦?任達華係上面比完人用刀仔拮，係上面醫完都專登返香港整多次確保安全，依家叫popo直接上去醫。唔通想popo賺完OT錢記得上去比利是?貢獻黨?

啱啊

送曬上去住啦直情，陣間啲鄰居忍唔住屌狗

仲有呢d 支持差佬大媽

[url]

[/url]

快d啦
快！

淨心BB有見地!!

岩啦 做得好
快啲上晒去大陸睇病啦
香港驚賊為政府減輕醫療負擔

強烈支持所有警務人員及家屬及所有愛國人士全數到大灣區就醫，抵制香港黃絲醫護，支持大灣區醫療發展

冇左條撚都唔緊要，反正自然有人會慰藉警嫂

好幽默

順便登記器官捐贈

終於講人話了

好呀，唔好再浪費香港資源

深圳示範區

深圳醫院玩緊基因改造人類胚胎
真係好撚「先進」架

強烈建議，請深圳醫院醫生仁心仁術全力醫治港警，以示真正撐警哦！不過，一定要記住私底下要入醫生小屋封大利士先！麻醉師都要封哦！金額視乎傷勢，越嚴重，越大封！如果唔係，小心假藥！後果自負！

支持支持
藍絲

支持

第一次支持呢條八婆講既野

---

今鋪撐你呀，支持

你肯
香港警察都唔肯

我夾埋車錢點話呢

愛國藍絲都一齊喇

第一次支持

有眾籌實課金

老納不嬲有佛教陳淨心嘅美譽

好支持

係呀 快d返上大陸

G持！

咁就啱啦簽埋蔣麗雲議員個份自願送中紙仲正

Hurry up

陳淨心原來係我地嘅人

以前細個返鄉下好多呢D街招。

有咩所謂，橫掂心同肝一早都冇㗎啦，唔爭在丫

正呀喂
讓警察同胞享受支那醫療嘅優質服務
順便減輕香港醫療系統負擔

快!!!!!

難得要支持佢

舉腳贊成

好呀好呀
呀蛇值得更好
香港醫療留返俾低賤垃圾香港人

支持! 好撚正

順便將警察宿舍搬埋上大陸啦

緊係要啦！

相同道理
一眾高官建制議員
甚至票投最大黨藍絲
認真地思考跟著做吧！

支持呀，記得係去獸醫院

真正全民齊上大灣區，領導先上

立即執行啦

呢d先係真藍絲

以後唔好話佢啦大家，
佢係真傻唔係扮。
不過都代警畜多謝佢，佢呢個意件係全球既華人希望既結果

係就快啲送，唔好等
立即馬上送上深圳

藍絲第一次提出咁有用嘅意見

原來佢先係鬼
對面既鬼

愛港力

deal

大力推

淨心BB真心為香港

不推不是人

G持 中國醫療科技比較安全

咁都無200000個簽名？

gooood

一定要，唔做死全家

G持!

終於識講人話

支持
到時傳出黎d狗資料實多過老豆搵仔

記得帶紅包

推
支持

全力支持

有時候啲橋係靠對家幫手度

潛藏左係藍絲好耐嘅黃絲？

大灣區醫療gogogo

應該啦

去啦

讚成

快快

終於有啲貢獻

快啲添呀

快啦
Btw事實證明 藍絲多數無腦

6隻popo負皮

Push

推到淨心BB攪聯署

嘩！人肉uber

G持！！！！

送終

呢個諗法唔錯
如果唔單止警察，而係可以受惠所有持有「藍身分證」既香港人仲好。
承如之前黃藍身分證既討論，藍身份證除咗可享有大湾区警隊服務，免檢進出中国，亦應該享有現時大湾区居民福利例如醫療、教育、社會保障，選舉權等，甚至可以綁定電子錢包、社會信用評分（做義工睇习語錄可以儲分，儲夠分可以低價買機票、仔女可優先入国家重點學校，很想要吧？）
至於黃身份證就同現時香港身分證一樣，去中国要用回乡咭，亦不可享用大湾区各種福利。
分兩種香港身分證好處係：大湾区發展需要爱国爱港人士加入，而亦有好多香港人喜歡到中国消費甚至定居，佢地亦都對香港既動亂感到厭倦，甚至擔心被黃絲專業人士報復，藍身分證可以方便呢班香港人進出中国同減少同黃絲港人接觸；至於黃身分證就留俾尚未接受伟大祖国恩情既香港人，由得佢地自生自滅。當大湾区發展成熟，黃證持有者全部轉藍之日，就係香港完全熔合大湾区之時。
建制議員同政制事務局諗諗佢

唔好等啦
而家去啦

G持 上面啲醫院有牌都做緊黑市器官買填 呀蛇陣間落番泥發現自己少左個肝

幫佢搞埋都仲得

幾時甩p....好想正皮

返嚟唔緊要，應該都冇咗個腎咁㗎啦

家深圳醫療質素高過香港太多

推，強烈要求馬上實施

住返一頭半個月都ok

有道理就支持

第一次認同佢講野

托栽表示支持

快啦

We connected

黑警咁愛國，上去啦

如警員拒絕即係唔比面中國，死仲快

撐警大聯盟快撐
順便警犬記者會問埋都得

靚助攻

黃既留港醫治, 藍既送中醫治

咁撚毒嘅

送去拍白色強人個地方度醫

會唔會唔見個腎嫁

番黎無曬d內臟，曲線幫d肥警減磅，掂

快撚啲啦。支持所有香港警察投入中國懷抱。主動捐獻身體俾領導

腎重要還是黨重要你講丫

再無差佬受傷

快啲送班狗上路呀

支持
支持埋警犬器官捐獻
想拎幾多任拎

人道毀滅

支持 送埋啲藍絲上去醫啦

又好啫

第一個覺得佢講嘢有返啲道理

香港警察有責任減輕香港醫療負擔

估唔到我都有支持陳靜心既一日

支持呀！ 快啲拉隊去狗總叫佢地即刻做！

順手有咩返大陸法庭審

好撚認同

點可以咁架

送埋藍絲 白衫 上大陸

突然講人話

岩呀 香港醫院好危險 上哂上面啦

可以
永久留深圳醫院 🙏🏻

開始搞唔清佢係咪隊友...

689同河妖係低級黑
佢係極高級黑

好！

老A支持

狗肉新供應

好呀

中國咁大任佢地揀

支持呀
警察到時受到熱烈款待，一定好kai心
打完點滴又可以打飛滋

淨心bb先係做實事

支持 好行唔送

估唔到我都會支持陳淨心

g持 上左去唔好落番來

差佬：打份工啫使唔使趕盡殺絶？

可以 歡迎

真的嗎？同志們 那邊！

強烈支持！！！

每一次抽血都係同命運作一次打賭

藍絲創意無限，連登仔你地反省下啦

希望中國香港警察的子女都能到中國大陸讀書
以免遭受黃絲子女及老師的排斥侮辱

腥生，你個腎比暴徒打傷左，切左佢可保平安

係就好囉

絕對支持！只怕黑警唔肯去！🤣🤣

舉腳贊成！
舉埋第三隻腳

快啦
以後警察因工受傷即上大陸
呃病假既人數即時銳減

Mon Post狗你哋就好啦

晨早要

用老解救護車送上去
撐政府就送中

612 721 811

快撚啲

721 811

第一次認同佢講嘅嘢

叫老解落嚟接送
十分鐘落嚟 十分鐘車上深圳人民醫院 十分鐘割哂啲內臟出嚟

支持！香港警察辛苦了！

支持淨心bb，支持警察北上就醫
I love ching sum ,I love police

淨心bb第一次講人話❤️

仆你個街又話撐警 咁樣跌人都有

終於有句正常

真係發夢都無諗過要俾正評佢

we connect

呢班豬 呢期攪咩

又自願簽名送中

又返癬陸就醫

很好

好呀 完全支持

有事直接送深圳醫

你唔包埋佢哋家人？

支持 班狗傷得咁重 可能要切晒d器官

暴徒咁暴力，要長期留院觀察

強烈反對
大灣區優質醫療服務，點可以得警察獨享
爭取高官同藍絲愛國者平權 人人都有得享用
淨係黃屍廢青唔準用

佢難得條八婆冇講錯野

G 持

正啊屌 個個返黎都少左個腎少左對眼角膜
再染埋愛滋

竟然要支持條八婆

今次我一定要全力支持！
祝中囯實驗醫學大成功！

有智慧

G持 順勢係大灣區落地生根！

今次我撐淨心bb

用屎忽諗野

咁就要錫多d蠢袋留返比強國強醫治袋

笑到有腹肌

贊成

同志們 這邊

快啲送啦
自願送中計劃

支持黑警送中

送它們上去打点滴！

好支持，最緊要帶埋愛國人士返去,共同享受中共嘅榮耀

真正做隻大灣區狗狗

ok呀
不過我怕啲狗唔肯啫

支持，直頭搞個支持警察送中治療大遊行

衲dee: 去深圳人民醫院

同志們 咱們又多了三萬個腎可以拿去賣了

衲院長

哇...我第一次撐靜心BB呀

任達華都唔係上面做手術 露哂底喇

支持！！！！上去醫一醫會變百毒不侵

高官：正啊有新鮮器官

搬埋翻上去住 地方咁大 洗迫宿舍咩 又日日提心吊膽

係就快啦 深圳大灣區醫院又大又舒服又先進呀

支持
感謝陳淨心絲打

好Lon9

今舖真係要撐警察~

宣揚港獨主義

佢地會唔會係怕老解暴光 等受傷老解直送大陸呀

冇左個腎 多左個B

支持將香港警察送中

要大力宣傳唔好香港就醫

撐警隊

撐淨心

撐由祖國大國手醫治香港警察

Support

拿！係做先好丫！最好啲大陸新移民都番埋去。

呢d戇鳩真係有時鳩得好好笑
建議將班畜生闔家送哂上去

100%支持

強制性器官捐贈

唔知佢有冇興趣下次搞個集會召集啲人抵制黃絲醫生護士，返深圳睇醫生呢

最好上左去唔好再番落黎，好行夾唔送啦

好!

G持呀

用心良苦呀, 知道班狗擦損少少都要去公立醫院再休返幾日, 此舉可以大大減輕醫療負擔

老婆嚟深圳人民醫院探病我喺佢耳邊大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

唔好意思，借個位～～～～
去完觀塘，入機場！
【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

佢講出黎最有人性嘅說話

第一次覺得藍絲講嘢咁有道理

支持
香港班垃昨黃屍醫護唔配醫治尊貴既香港警察

係依到有邊個唔歡迎警犬上深圳醫

欢迎欢迎
热烈欢迎！

無腦都得
無心又得

腎濕濕碎啦

1000%支持

香港警務人員值得享有最好醫療

請儘快上去深圳醫治。祖國萬歲

想送人中定送人終啊

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

定啦 班友過多十年唔係入土就訓床架啦

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

支持，好事快去吧亲

送埋班藍絲上去
快！

愛祖國，返祖國

偉大香港警察只有深圳醫院才有資格醫治

黃藍絲成功connect
G持

快啲去政總請願啦 藍黃兩道都支持你啊

支持陳淨心去啦去啦去大陸醫啦

醫死左可以屈示威者

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

十仆！

佢係真心愛国，唔似得身體很誠實嗰啲撚樣
某程度上respect佢

最好添呀
好行唔送啦狗同mon po狗

支那啲醫院看診室嗰道門係唔需要關㗎